有冇人用過dou4la(到貨啦) 美國集運

屌 之前amazon買左幾件，差一件未到集運中心
amazon 顯示到左差唔多成個禮拜 但係集運個網都收唔到 會唔會唔見左
其他貨差唔多amazon 同集運網即日有記錄

有冇巴打用開邊間集運穩陣

pish

千祈唔好用 好撚垃圾 又貴

agger 中伏ed
計體積重重成3倍 屌佢老味

巴打最後搞唔搞到

最後冇失件，唔係我點會話計體積重
不過delay 好耐

你係幾件只有一件寄失定幾件都寄失
唔該巴打

係delay 左好耐
amazon show deliver 左，遲好多先係個網show 返入庫
一件都冇失

即係到貨啦入倉條友太廢
唔該巴打

咁amazon 都送到佢個倉 唔會唔見掛
係佢遲遲都唔執返香港